[考古] 有無人記得Wild Day Out音樂節

年年既演出陣容好撚癲
一張飛睇曬 五月天、蘇打綠、陳綺貞、張震嶽、林宥嘉、盧廣仲、S.H.E.、 笵曉萱、 徐佳瑩、(當年係全盛時期嘅) F.I.R./羅志祥/飛輪海/at17/黃秋生...
點解咁高質嘅音樂節會喺香港收皮

記得有試過響馬場搞

去過！嗰陣蘇打綠仲未係好紅，聽佢唱頻率好正

去左2004年果個，個show好正
好記得水要$20，一大杯啤酒$5
成班阿叔入去不停飲酒

當年五月天未咁紅，係尖沙咀hard rock cafe搞左個Wild day out，又係一人一杯免費啤酒
當時個場好細，近到埋身肉搏咁款

係咪完左馬場嗰年就再無搞過wild day out

Wild Day Out係行先人哋幾步
蘇打綠林宥嘉嗰堆都係未紅既時候已經請佢哋嚟香港